有兩個手足比人捉鬼，被迫搜身同影大頭，表示「上曬鏡，以後唔洗出嚟遊行啦」

我屌撚曬班捉鬼垃圾啊

下次邊個捉鬼就鶳邊個

1月11！上水和你轆！不見不散?

Push

推

捉鬼=分化撚

麻煩文宣組幫手畫圖叫和理非忍吓手
唔好再捉鬼

Agger

不如推多下？

文宣邊個捉鬼就即私了

推唔起

膠Po就上熱門
Child登果然係Child登

呢兩個

銅鑼灣已安插臥底

成班睇tvb膠劇睇上腦

捉鬼分化撚：寧願捉錯3萬個手足，都要享受捉鬼既過程

可以唔除口罩來俾人睇背包

其實, 和理非要捉鬼, 係因為出於保護前線

若捉正那些真正鬼, 證據確鑿的話, 就可以完全另一件事

唉⋯⋯⋯

算鳩數啦你地當自己神探咩

又係d on 9 捉鬼撚

捉到咁又點on撚99 警甴幫手裝修多撚謝佢泥6喇

成班冇陰陽眼又要捉鬼
仲要捉親都錯
連中國大媽都係卧底狗時
你覺得你捉到？

支共：我殺哂d智識分子，都係為左保護國家姐。

屌⋯⋯

捉完係真ge咪call成隊防暴黎清場

我明白大家都想做嘢
不過就算和理非真係捉到又敢鶳了咩？

捉自己友機會點都大過捉到鬼啦

千祈唔好除口罩

真·攬炒

d捉鬼膠肯比你唔除先算

我覺得和理非捉鬼, 不是為了私了, 而是為了清楚地有證據地指控警謊.

這是和理非覺得可以做的一種方法去對抗

但, 我認為, 那兩位前線真係不用除面罩, 只要自願俾人睇背包澄清誤會便可

捉鬼撚
根本就係欺善怕惡 嘅偽善撚

落地獄 琴晚有份捉個班

成日話裝修係清場，根本捉鬼先係

事實：狗要清場，洗撚原因咩，捉鬼分化撚連依一點智力都冇，好心收下皮，你哋識撚分邊個鬼唔鬼咩

捉鬼班友真係好仆街

轉做和理非囉

唔係私了咁捉嚟托柒咩

「有證據指控警方」
而家仲唔夠證據咩屌
班友瞓咗幾耐啊

姐係和理非 只係顧所謂嘅警謊
Wfc 手足安全
仲帶頭破壞互信

做乜要除啊

捉鬼=分化

唔除班捉鬼撚點會比你走

有冇諗過捉鬼果班其實就係毅進臥底

屌 2020年喇 仲神探上身

結果一次又一次證明唔係鬼 比全世界睇原來講大話既係示威者

垃圾捉鬼撚

捉到又點？
冇目的就唔好再捉
邊個捉鬼就係鬼

和理非捉鬼 搵到之後叫委任證 咁你捉黎做咩 捉鬼可以 但唔該比翻有經驗嘅勇武

搵記者

Show張身份證確認咪得囉

邊個叫你除罩

蠢

捉佢老母咩

無啦啦 又捉乜野鬼

其實我唔明，就算真係要check袋，點解要係眾目睽睽之下check

隨機揀三五七個人柄埋一邊check唔得嘅？

不如pin咗呢句

show身份證安全d？

真係on9

唔除罩
班捉鬼成癮嘅垃圾會比你走？

唉 屌哪星 又少兩個勇武手足
唔好再捉鬼啦
捉鬼又變雨傘後期咁

其實點解要除人口罩或面罩呢，身上無伸縮棍或槍或手機無大頭照就得啦！

#手足投稿

港畜們咁撚中意捉鬼

2020年1月1日
港畜成功爭取滅咗2隊行動組

----我係分隔線----

捉鬼之風不可助長

source: Suck channel

搵幾個記者確認咪得囉

開facebook

邊撚個叫你大大聲捉鬼

靜靜哋check無唔得嘅

無棍 無鎗 任你搜

之後捉鬼同分化撚夾埋一齊就得，基本2014重演

真係痴撚線亂鳩咁黎, 手足真係多得你唔少

捉鬼點樣保護到前線？

捉鬼風會唔會係便衣狗引戰？ 講真係唔係都話有鬼 話人係鬼個個本身都唔知係咪鬼 就甘叫就check人 都無成本 好似玩killer 甘

不能同意更多

都咁多個月, 點解仲要捉鬼

真正嘅鬼點會企定定比你捉

1. 成日捉錯
2. 捉岩但係唔劏

一早攞槍出黎射9你班捉鬼分化撚

鬼一定要捉

大家只要冷靜處理，其實好快可以分辨

小弟試過喺太子站影相，俾位兇惡嘅手足屌

之後將手機D相俾旁邊和理非姐姐睇，佢一句已搞掂

指控佢個老母閪就差唔多
靶就前線受 光環就你班弱智拎曬
以後唔撚出了

屌

好難叫和理非劏

若去到呢日, 天下已無警

因為幾多警站在街上都會怕, 因為咁多高樓大廈, 樓上高空擲物會不斷

真

捉乜撚柒嘅 dllm
捉到你班撚又唔打死佢捉嚟托咩
以家又搞鳩自己手足

叫佢拎委任證個d白痴應該一早死撚左佢
你叫得委任證姐係知道佢係狗啦
班狗點會理你

捉到鬼咁又點？
如果佢地真係便衣俾你咁圍法，一係抆槍一係吹雞叫自己人過嚟反包圍你地

咁捉既代價仲大過唔捉，捉黎做乜？

講咗幾耐唔好捉鬼

原來咁撚多on9民智未開

要知道有好多人真係以為自己係神探

收到

有可能
好危險

推啦屌

有咩另外一回事姐

事實係就算捉到真既你地夠撚薑對佢地點咩，人地就係睇死唔會有乜事先放落黎，最多咪流兩滴蚊飯，更何況佢地有陀炮有乜事對天開兩炮咪搞撚掂囉，可以有事既佢地一早已經大量傷員啦

你班捉鬼撚亂西咁捉只有3個結果

1捉到堅既，擾攘一輪再冇乜事咁走出去，大叫自己人走返入去佢防線裡面
2捉到堅既，成堆綠畜沖入黎發癲開無雙
3捉到手足，個手足開曬樣大撚鑊

一早講話佢地要幫手裝修幫手點人頭係咪由佢囉， 係咪好撚enjoy做鍾馗呀? 愈幫愈忙

其實捉嚟真係無咩用

講左差唔多半年唔好捉鬼

咁多個月都話唔好捉鬼
捉唔鬼架 捉到又點？佢地叫green object 咪又係比佢地走到
捉錯就會搞到手足以後出唔到黎 做前線已經少人
搞到以後冇前線 心灰意冷點搞

見到班吃瓜群眾就知想贏呢場運動幾乎冇可能

屌左咁耐都仲有人捉鬼
捉到又點 你夠膽打撚柒佢咩？

邊個捉鬼邊個就係鬼

唔捉鬼呀
屌你傻強一上位 捉鬼風又吹返返黎
黑警根本無能力瓦解場革命
但捉鬼心可以令大家收皮

推
捉鬼正仆街

講咗兄弟爬山 各有各做

d狗咁9 自然會俾人影到

唔好再嘥時間捉鬼

又嘥咗手足心機 破壞自己軍心 唔好再捉鬼!!

捉鬼係要有機會 令班狗自己捉鬼引佢吔狗咬狗
好似之前懷疑erer蛇 同 謝sir 就啱啦

我吔要記住團結!!!!

唔明捉鬼做乜

和理非唔好以為亂捉鬼等於幫到個運動啦乖

成班做好意思笑綠狗咬錯自己人

咁就有矛盾
由得自己友/鬼 提早 裝修 有藉口提早停 = 唔洗遊行

唉....捉鬼就中計

捉鬼搵核彈嘛

現場既人唔該醒目啲，依加係有真鬼引你班傻仔捉鬼，唔該唔好變2014

未搵到核彈就先賣咗成班手足

收皮啦，捉撚到個時又咪唔好打唔好打

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

和理非食屎啦
本身唔衝
又阻人衝擊

自己小小嘅動作，
隨時影響手中安全
增加被捕風險，
被控暴動，或者變浮屍

可能帶頭捉鬼嗰個就係便衣狗

on 撚尻
唔捉鬼點得啊，雖然捉完乜到做唔到，但係捉鬼咁好玩，又可以證明我企道德高地。

割蓆

就算真係檢查，可唔可以醒少少

搵一個人檢查黑衣人，其他人守住出口
係不被拍攝嘅情況同環境檢查
臥底嘅裝備好簡單，
警棍胡椒噴霧手銬

豬隊友永遠都係拖後腿

捉嚟把撚咩
你一係肯定到自己捉哂嗰個Area嘅鬼
On99咁 捉撚完隻鬼轉個頭埋返堆你都唔知啦

自己友都捉

捉鬼雖然有風險，但如果成功捉到一個火魔法師係黑警，咁可以直接瓦解警隊，仲可以救埋而家比人告緊既手足

反而應該諗下點捉鬼最快而準，傷害最少

真係抵比班狗話和理非無柒用

點解要捉鬼， 其實popo 好想見你們和理非道德上腦, 捉鬼捉上癮， 搞到勇武唔敢出來。 最後自動瓦解成運動。

難度極高
一拔到槍出黎就好難搞

正啦，五年前都係咁捉，支持你
捉到一隻共產黨直接瓦解

捉鬼成本太高，要犧牲好多人先捉岩一次

點解仲可以有人FF 直接瓦解

捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼

推
唔好再捉鬼啦

啱呀，捉到真鬼又點？
一樣好危險，和你shop捉過幾次便衣曱甴，咪就係一捉到就防暴即進場又打又拉

Cls

捉鬼咁有用，點解唔捉啊。好似打機解任咁，捉到一隻鬼，共產黨自動瓦解嫁

我想問你好耐，其實你係咪熱狗黎嫁？

捉鬼即係鬼 講左幾耐唔好再捉

真正保護手足方法係讓手足裝修完， 變身成一般市民靜靜雞撤退囉

熱狗第一個講不捉鬼 熱狗係仆街但咪撚老屈

辛苦手足

而家諗返71衝立法會嗰班都似鬼
咁都拉唔到人 一定係鬼做
以後見到有人裝修大家一定要當場制服佢交比黑警
我地和理非一定要同呢啲暴徒割

認真問
如果我發夢, 隔離嗰果人有支炮, 又或者我見到佢有張委任狗証,
應該點做

Thx！

獅你老母！唔L好搞分化！
捉到popo臥底, 打7佢！

唔該D人有足夠證據先好捉鬼
其他食花生既咪撚附和
否則當賊喊捉賊

捉到佢地心灰意冷 露左樣
咁佢地自然會番屋企唔再出黎
咁就夠哂安全
和理非就可以保護到前線手足

直接瓦解依場抗爭ar ma,左膠，分化撚強項

講左唔好再捉鬼
就算遊行係和理非入面有鬼佢做得d咩？
最多幫手望住可疑人士

隔離po唔係話嗰幾個人有槍先屌佢地黑警但係面D人見呢兩位手足企埋一齊就屌埋佢地？

帶頭話捉鬼嗰啲先係鬼

加返句曲，d捉鬼分化撚係因為智力低下所以仲係捉鬼分化撚，你唔加個曲，佢地會以為真ga

以後邊個捉鬼果個人就係鬼, 要查就查佢先

小心便衣煽動捉鬼然後走人

所以唔撚好捉鬼

唔好捉鬼了

唔好咁撚天真好冇

對唔住 手足
我地做得唔夠好

請你唔好放棄

不如文宣俾人捉個D唔好on9屈服, 光明正大打柒亂捉鬼既人好過啦

手足對唔住

係囉

痴線，見唔見到上面話捉鬼保護前線啊，我信嫁
我更加信捉鬼會滅左共產黨。當你捉到個陣，維尼會直接係地下升上地面黎同大家講叻叻豬，共產黨直接瓦解

曲你老母 我地唔撚係同路人
下次有人出火魔即刻call記者去除佢罩
捉十個起碼中八個
到時就可以聯署送晒佢地上國際法庭審判

真係睇撚到炆 乜撚野一定要捉 CLS
真係累撚死手足 換轉我係前線手足我都唔撚會想再出黎啦屌班死港豬

雨傘

唉

係差佬實有槍棍PASS，你一搜佢就驚，佢唔怕俾你搜既多數係自己人，無槍無棍好心就放人，攪到人地身份暴露真係ON9。

捉鬼=鬼

琴日好努力捉長髮手足個個呀叔都好撚似狗!

捉到個效益咁撚大 點解唔捉？
下次有人出火魔即刻call記者去除佢罩
捉十個起碼中八個
到時就可以聯署送晒佢地上國際法庭審判

捉你老母呀

睇背包做咩?D警一定有槍有棍，佢唔會放呢兩樣入背包，而家D鬼仲敢無自保武器入人群?

捉鬼 = 唔知對方是否疑似警扮的

有警棍和槍在身的, 就已經唔係示威者了

AGGER

比得你睇書包已經唔會係鬼啦

我明捉到鬼有好多好處，例如將軍澳掉左支警棍落渠、同藍絲噪又可以多個論點。

但係，一個缺點都夠你地唔好再捉鬼啦！就係捉錯一個，就少一個手足架啦！

一個都唔錯得既事，就唔好再做啦！

真鬼點會比你捉呀
唔對路一早走撚左廿世啦
你地醒少少啦

廢老無論咩陣營都係廢老

和理非要保護前線？用人數就保護到啦
捉鬼只係跣鳩前線炸

全民做捉捉鬼師，邊個捉鬼就捉住佢

唔好再捉鬼plz

邊個捉鬼鶳邊個

唔明做乜要除口罩？係佢自己除，關人乜事？佢拎自己啲野出黎已經夠證明唔係狗啦，無棍無椒無槍。

指控警謊？
訓醒未，呢半年大把證據指控佢地啦，咁佢地聽完咪話你假囉？可以點？
俾你搵到任何證據都整唔死班狗因為個制度係保護緊佢地嘛
至弊捉鬼捉撚埋自己友果下先大撚鑊
仲要捉鬼本身就好大機會捉錯
捉啱人地call防暴黎咁又係仆街
所以捉黎做咩柒？

唉！捉到鬼又點？人地蚊槍出黎，咁又點？咪又系四散囉！

只防鬼 不捉鬼
鬼要破壞就由得佢破壞 事後文宣煲大有鬼破壞就得 （前提係唔好影相 以免誤傷真手足）
防鬼係自己要避免俾鬼拉

話明捉鬼 你都知人群入面有便衣狗
唔排除捉鬼個啲係便衣/有便衣圍觀
勇武證明身份根本係預約被捕
我係勇武比你地咁捉法 心都淡仲邊敢出黎
再者捉到又點 鶳你又唔敢

文宣咪又係捉，只係現場捉同究後捉，有咩分別？

正 黃屍出手

當捉中鬼呢，你地夠膽私了？捉中鬼，萬一鬼發脾氣舉槍，你地夠膽擋？

有明顯嘅鬼當然係要提高警覺，需要冇必要刻意做，但成日叫人唔好捉嘅又係咪popo 自己呢？

捉鬼撚我真係屌晒你地老母

點樣為之明顯？

通常散水時先驚鬼者

捉呢啲鬼有咩用
捉勇武鬼先有用 始終勇武先係行動

其實無問題咖
有不反
除非入邊有火魔姐

比人打到仆街 仲唔除？
磚都比人掉埋

花時間捉鬼不如花時間貼多幾張文宣

成日捉錯人
狗落單又唔見你班友咁勤力咁用力

講過好多次唔捉鬼
講過好多次捉得幾多個

成日有人話點樣一眼睇得出

啲和理非個個以為自己神探, 我之前成頭金髮都可以話我係狗, 好彩有正常人幫我解圍

直頭警告捉鬼撚再捉斬手啦 睇到中國人壽果個手足真係心都淡

捉鬼撚當藍C處理

......

下次BLACKBLOC麻

咁我係唔係要show背囊入面果幾支汽油彈你睇啊 醒小小啦好唔好啊

根本捉鬼撚同左膠一撚樣，只係欺善怕惡。
真狗又唔敢捉唔敢打，自己手足就大大聲捉。
就係因為知道手足唔敢做啲咩。屌哂捉鬼撚老母

有冇諗過成日叫人捉鬼嘅又係咪popo自己？𠵱家根本就係popo叫人捉鬼

學上面有巴打話齋，畀你真係捉到鬼你班友又可以做啲乜？唔好話向天開槍已經雞飛狗走重分分鐘人踩人，你捉到之後打柒佢已經變虐待動物佢又有晒理由出防暴打㞗你
你話可以影大頭？問題係人哋咪一樣包到實晒，你想整走佢面罩佢又會話你虐待動物又出防暴/開槍

𠵱家popo反客為主叫人捉鬼，將啲懷疑係前線嘅捉出嚟畀人影大頭，佢哋就可以完美噉迫前線翻屋企

L

上水~~諗起都扯, D水貨佬

戴嗰個微型耳機真係好鬼

以後邊撚個捉鬼害撚死手足一律私了

有份捉鬼嘅柒頭

你地全部有份累死屠龍小隊/其他勇武

你唔話屠龍係鬼人地就唔洗接受訪問澄清

接受完訪問出左名就比狗搞

屌你老母捉鬼傻閪

以下嘅圖已經係8月9月嘅文宣
3，4個月前一早提左大家唔好捉鬼
希望大家唔好唔記得我地呢半年係點樣涯過黎

唔好再捉鬼喇

捉鬼點解要除口罩？

呢個post邊度睇到？

文宣 邊個捉鬼就獅鳥
我好明白呢個感受

咁無槍無棍無PASS你點證實佢係鬼先?

年三十 貼滿大街小巷，等警察有難忘回憶

又少兩個手足。

會唔會係便衣捉

正想講
扮哂自己人 其實想起手足底

捉鬼果d都可以係鬼
好似係

cls

懷疑係因為琴日有餓底狗裝修被斷正
於是就有狗扮捉鬼撚捉手足
再宣揚唔好捉鬼既精神
唔知係咪 但兩件事有d巧合
Anyway 唔會捉

全民捉鬼 唯一出路
捉啦捉啦，屌你老母

捉鬼撚可恥

CLS
你何來自信一定捉得岩?
咁撚準,你唔去捉解放軍,onL9

點解唔應該捉鬼

捉得鬼姐係割勇武啦

勿食花生 勿企定定屌狗 勿捉鬼

捉鬼係on9已經講咗好多次

唔好捉
要將錯就錯

當大家開始捉鬼即喺代表警甴嘅計劃成功左 佢放喬裝狗出嚟就喺成左令我哋互相猜疑 從而令運動一步步瓦解 大家唔好再中警甴嘅計啦 咪撚再捉鬼啦屌

唔捉鬼嘅文化唔可以淨係喺連登傳

咪係
比你捉到又點呀？
和你非咪又係鬧幾句放佢走
唔通你班人夠膽會打死佢呀
但如果係真手足你就害死人

咁你捉黎jm7 ?

首先，你唔好屈捉鬼嘅係和理非
其次，請你解釋下捉鬼點保護到前線？

真, 捉鬼即刻私了+死全家

其實捉黎做乜

捉到真鬼 和理非敢郁手咩？

文宣組唔係叫人唔好捉，係叫人見到爆中支就唔捉，爆d唔關事既就捉
推我上去

也許我從來不主張破壞閘機/交通燈/櫃員機之類
set RB 我理解
但這些破壞行為卻是成效不大, 卻風險奇高,

若大家全不做這些高成本低效益的事, 咁做的人就係黑警, 目的係為之後中斷遊行/濫捕作舖路

對唔住你地

up

點解次次都捉錯人？？？？
商場嗰啲無蒙面啲又一個個棟撚曬喺度無人理。
東角度啲俾人影到有曬耳機啲又無人捉，梗喺成日都捉錯。
真喺無解

根本無啲咁嘅事我好肯定同你講，班和理非捉錯人先可以施施然影相，佢哋唔覺意捉到啲大大隻、三四個人一組嘅，俾人一兇就縮返入個殼度，最多等人行遠啲喺背後講「咁撚惡架」、「問兩句姐，咩態度」，十居其九對自己人先惡得出

捉鬼師道歉未？
屌你老母

唔捉鬼呀

屌 又亂咁捉鬼 唉...

大叫捉鬼個啲自己就係鬼
同連登五毛永遠最先叫人呀sir一樣
同樣道理

大家快啲係度氹番佢地返嚟

邊個group?
組隊上去屌柒呢d廢物左膠 點睇?

兩條戰線同時發生緊

仆街﹐係保護前線就上前線啦同罷工啦
就算喺後面點樣提供頂級Gear都唔會保護到前線

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

831

同意，我覺得和理非只係好心做壞事，所以灌輸返正確觀念比佢地就得

push

唉屌，和理非捉小陣鬼會死咩
有事就搵勇武，冇事就捉鬼，同打完齋唔要和尚有乜分別

點解上曬鏡就唔可以遊行？

下次岀去加多句口號
嗌得多用群眾壓力畀返啲阻膠

不捉鬼 不篤灰
不捉鬼 不篤灰
不捉鬼 不篤灰

身份暴露，梗係清潔屋企深潛一排先啦

好多人遊行都好大方任傳媒影

上曬鏡，以後做唔到勇武

咁就差唔多

人哋無常識囉，覺得自己係和理非所以無所謂，太不了解共產黨的邪惡

而事實上真係有黑衣有槍臥底，有好多人證，而依兩位手足係黎調停先被懷疑，可以話好唔好彩。
唔通下次見到有槍便衣都唔理？當時已經好多人話佢地有槍，依兩位手足的確無聽其他人講咩，就阻住其他人上前，係咁叫人唔好捉鬼。
要改善，但係搵有槍既人我唔會割

推, 不捉鬼, 爆乜都不割

真係鬼既 未比你圍到 你就比班防暴圍住啦

班黑警睇到真係笑到碌地

推推推推推推推推推

其實捉鬼真係無乜用, 啲人可不可以當估領袖咁玩呀, 大家團結啲不好比隻明隻鬼估到領袖,捉鬼真係分化左架

有冇諗過捉鬼個班係狗
所以捉乜撚咩鬼啫

捉鬼撚=鬼
完

擺明捉鬼嗰個就係鬼啦

咁連仔set咗時事台喺熱門嘅最大數量呀嘛，一定會有膠post喺熱門

唔係喎，尋日成功捉到隻鬼喎，尋日係我地捉鬼撚嘅勝利之日 點解唔繼續捉???

銅鑼灣已安插臥底

講個笑話：和勇不分

捉鬼撚真係害撚死人

試過一team健身教練 話係鬼
結果成team 影大頭 之後唔再出來
咁就冇左4個人

呢啲勸喻性質
就證明唔work

建議強硬少少:
邊個捉鬼邊個係鬼
捉鬼 = 會被獅鳥

好似左膠 =阻膠咁

你想被自殺人地唔想

原來因為有信念
所以屌極唔化

咁而家開始
捉鬼 =鬼
邊個嗌捉鬼 就處理咗佢先
要震撼教育 啲人先收斂

保證你唔會咁做

因為啲人會圍埋嚟

暗角捉鬼
又驚自己被人打柒

twist point 捉鬼既係便狗

和理非可以做嘅
係成為勇武 支援勇武
唔係倒火水燒後欄
傷害手足 捉錯鬼 讓手足灰鳩

甘你老母，咁

下次嗌捉鬼嗰個
都要驗身
解鎖電話
或者有收穫

你影你自己好啦
又要影人
屌鳩你啲影相撚
又話去得現場要自己包好

你如果影死物
點會被手足喝？

事實上開頭係有話佢鬼嚟

我覺得捉鬼嘅就係鬼

屌你啦
||其實, 和理非要捉鬼, 係因為出於保護前線||
見到呢句扯撚哂火又想喊
便衣狗壓低人個時係邊 前線要人個時係邊
唔好合理化自己捉鬼呢個行為

邊個group?
嬲到想pm屌

而家有2個前線因為捉鬼班撚樣黃咗分分鐘要着草，仲好意思話保護前線? 捉鬼班人同黑警除人口罩影人大頭有咩分別?

遇到捉鬼敢死隊，我會選擇派卡片

叫捉鬼個班首先要捉佢哋先

同支共邊強姦、侵蝕香港
邊話係為香港好 一樣

咪就係
捉鬼撚極on9
和理非咁想幫前線
就唔該全黑裝備先講

上返去！

當真係有便衣狗拎槍拎警棍出黎既時候班捉鬼撚就唔撚見影

傻強 呢招 分化 好成功
攪到我地 不攻自破

暴左光架啦，人地隨時搵到上屋企

個誤字

捕風捉影

係圍人d人揀三五七個出黎，再由check人嘅com好一個地方check就唔驚人伏

其實係要着草

係，留係香港都有危險

文宣真係要教育下今年先覺醒冇經歷過2014年捉鬼既人捉鬼點樣搞衰成個運動

其實我都唔知捉鬼做咩
如果係手足裝修 比人懷疑係鬼 佢地會點諗
如果係鬼裝修 咪由佢 幫我地做埋一份

唔割席 唔係口號 係要由心而發
咁琴日捉鬼個班和理非 算唔算割左？

成日都影人大頭就話人地係鬼 好多時都炒晒車

捉鬼之風不可長
防鬼之心不可無

簡單講
如果覺得某某人有可疑 就提下身邊blackbloc 手足
唔好一黎就影人大頭 或者 好似琴日咁 捉住人

我打開個袋入面有火魔 比執邊真既鬼見到咪跟得囉 唔好以為打開個袋無風險

對，大家講得有道理，唔捉的安全最大

但若見到明顯對方露了槍和伸縮棍呢？會否有嘢可做逼令佢哋火魔完，再被逼要拿槍或伸縮棍去指嚇群眾？

捉乜撚

藍絲，退休警隊內分化唔出奇

[元旦遊行因為裝修所以停？]
聽完真係得啖笑
無裝修警甴就無理由停？你聽下四點狗辯會先啦，咁撚多歪理，佢要停你大把濕鳩理由啦

而且我想講全港得返黃絲守法咋，你地咪繼續跟住規則玩囉

你地見唔到休班狗犯法點判咩？
見唔到的士撞完手足無事有錢收咩？
見唔到琴日有的士撞人今日都無人拉佢咩？
見唔到陳彥霖祼屍無可疑咩？
見唔到周梓樂被跳樓無人查咩？

你地繼續囉！

Del 左post